根本當初高登熱狗當道，一反熱就俾人圍攻，搞到有寒蟬效應

宜家冇曬D打手，大家都講返自己意見先係正常，但就講到熱狗俾人打壓咁，都痴撚線，宜家ADMIN有BAN熱狗咩

無呀，但班會員十足大陸人咁，一提就叫人死返高登

低質回覆同打壓係兩樣野

一班話熱普城私怨，轉頭又開個熱普城聲討post

聲討熱普城唔代表私怨
正如咬青狗都唔一定係私怨一樣
重點係內文講咩

嗯，反青政就係熱狗打手，反熱普城就係個別會員

洪非凡一定唔係打手啦

直頭同林早湯洩夾埋

索尼飯 藍藍路路 香港19.：
哦 你食熱狗xyz@$*!^%$

佢自爆自己用官方app加程式洗版
淨收過admin一次警告
有次kwgolden (姐係膠登klngalden lihkg嘅likln)推返洪狗洗版前嘅po
想將討論正常返
就畀早洩bam左

我原本都係親熱狗
但只限佢地打左膠打土共果陣

9月叫人投4區熱狗,淨係叫人咪撚投陳云根

思路正確
熱狗最多叫柒D，但都叫為香港
普羅毓民高汁唔洗講
陳雲=五毛

仲以為講熱刺

少年與貓

教主一生最大錯誤就係臨老先同陳雲搞同盟，比班城邦痴線佬騎劫到依家

佢地文化就係網絡流氓文化
一有意見不合就群起批鬥標籤
唔夠人多就嗌被迫害
破壞理性討論

仲有鬼作 JJ仔
都係呢班㗎啦， 幾乎個個post都喺度圍爐一唱一和唔知做乜鳩

少年與貓曲線黎喎